當年費托搭蘇亞雷斯既利物浦真係好勁❤️

有無手足一齊傾下
兩個當世最強9號 助利記重奪英超

又撚新會然

當年”789 贏到嘔”組合
牙路你未出世？

跪求當年英超奪冠winning片

youtube搵唔返

有撚過一齊踢

埃及文明屌打

只能講有今生無來世

上面圖都有埋

古 費 蘇
謝 馬 沙
勁到

沙拿奧雲喺前面打反攻快撚到

屌你

奧雲當年無記錯頭搥入好多波

祖亞昆維辛迪馬達施華韋拿果期勁d

咪柒啦港毒之父

假膠都睇唔明

勁撚到科拿都要打後備

前場789
中場兩個世界級防中沙比同馬斯
中堅烏龍查同大佬希

10奧雲11沙拿

6懷斯5老母

澳洲監獄上到網？

謝拉特+ 沙拿勁撚到

仲有古華特 沙豪域

一個月3GB

咁點睇片打J

挽番梘